然後是關於他威脅生命的激進主義的部分，這是本書開始和結束的一個故事……因此，當心這本回憶錄的不平衡，但要明白乏味不會持續。 《兩個奧馬爾》是不均衡的，但了不起的回憶錄，特里·施裡琴梅耶，2021年10月9日，華盛頓刀鋒報 
 即使是在一項被無聊的董事會和單調的併購所折磨的運動中，球員和教練也不斷大聲說出這句話。 愛和大學橄欖球之都將於本週六來到愛荷華州立大學，時間2021年9月10日 
 如果我們想要進步，那就需要那種不那麼迷人的堅持和乏味。 為什麼美國花了100年的時間才知道塔爾薩大屠殺 
 如果你和大多數美國人一樣，過去的一年充滿了恐懼、焦慮和無盡的煩悶——同時也伴隨著飲食習慣的惡化。 在美國各地，人們在COVID-19大流行期間體重增加了傑弗裡·克魯格 
 讓更多的人接種疫苗可以更快地結束這種單調乏味的生活。 為什麼兒童在消滅COVID-19的過程中很重要|WIRED |021年1月31日|Ars Technica 
 這項工作無休無止、例行公事，幾乎達到了乏味的程度——幾乎一半的初級保健醫生都精疲力盡了。 執業護士扮演醫生更頻繁|丹妮拉·德雷克| 2013年5月27日|每日野獸 
 除了大多數人本能地對它望而卻步之外，是什麼讓陰鬱和乏味如此吸引人呢? 為什麼對《悲慘世界》如此憎恨? Megan McArdle 2013年1月7日|DAILY BEAST 
 今晚是凱特在醫院的第三個晚上，但哥哥詹姆斯和妹妹皮帕的來訪緩解了這種沉悶。 皮帕·米德爾頓拜訪凱特，2012年12月5日，每日野獸 
 他建議就餐者“直接從門口逃出去……你會免遭無盡的乏味。” 蓋伊·菲利與《紐約時報》皮特·威爾斯的尖刻評論作鬥爭凱蒂·貝克，2012年11月16日，每日野獸 
 因為我討厭在健身房鍛鍊的單調乏味，所以我和我那群不拘一格的網球朋友休息一下打網球。 我如何寫作:埃裡克·拉爾森重溫《艾薩克的風暴》|諾亞·查尼| 2012年10月31日|每日野獸 
 湯姆和布蘭奇玩起了捉弄人的把戲，這是一種緩解沉悶的憂鬱遊戲。 雛菊鏈|夏洛特·楊 
 財富和關愛所能保障的一切都是布魯斯提供的，以減輕旅途的單調乏味。 財富獵人; 或者，約翰·鄧洛·卡特雷特的《老石頭圍欄》 
 懶惰是愛情的朋友; 乘客們幾乎沒有什麼事情可以做，來消磨無聊的航行。 牛頓·福斯特，弗雷德裡克·馬里亞特上尉 
 然後他請求族長給他幾本書，讓他抄一抄，以擺脫無所事事的單調乏味。 福克斯的殉道者之書|約翰福克斯 
 我當然不相信火星人要忍受行走的單調乏味。 法老的經紀人埃爾斯沃斯·道格拉斯